% !TEX root = main.tex
% !TEX encoding = Windows Latin 1
% !TEX TS-program = pdflatex
% arara: pdflatexmk
%
% Plantilla para las tesis de ingenieria de la Universidad de los Andes
% 2012/07/27, v.1.9

% Para las opciones de clase, ver la documentacion
\documentclass[publish,english]{tui}
\checklanguage

%\include{personal} % Incluya aqui el archivo con su comandos personales y los paquetes adicionales que quiera cargar.

\input{hyphenation} % Excepciones de guiones (editar archivo)


% --------------------------------------------
% En caso de NO usar indice analitico (no recomendado),
% comentar esta seccion:
\makeatletter
  \iftui@draft\relax
    \else\makeindex % indice analitico
  \fi
\makeatother

%----------------------------------------------

\begin{document}% =========================================
\setupeverything
\frontmatter % Los preliminares de la tesis
\pagestyle{empty}

\include{portada} % Portadilla y portada (editar archivo)

\makeatletter
\iftui@publish
  \include{plegal} % Pagina legal (editar archivo)
  \include{coleccion} % Descripcion coleccion tesis (no editar archivo)
  \else\relax\fi
\makeatother

\cleardoublepage

\include{dedicat} % Dedicatoria (opcional) (editar archivo)
\include{agradec} % Agradecimientos (editar archivo)
\include{abstract} % Resumen ingles (editar archivo)
\include{resumen} % Resumen espanol (editar archivo)


% Tabla de contenido, dependiendo del idioma
\tuitableofcontents

\cleardoublepage

\listoftables  % En caso de que haya tablas --------------
% (comentar en caso contrario)

\cleardoublepage

\listoffigures % En caso de que haya figuras --------------
% (comentar en caso contrario)

\cleardoublepage

%\include{listofsymbols}% (editar archivo)--------------
% (comentar si no es usado)

\cleardoublepage

\include{intro} % Introduccion de la tesis (editar archivo)

% -----------------------------------------------------------
\mainmatter % Cuerpo de la tesis
\pagestyle{tui}

\include{ch01} % Capitulo 1 (editar archivo)
\include{ch02} % Capitulo 2 (editar archivo)
\include{ch03} % Capitulo 3 (editar archivo)
%\include{ch04} % etc...
% Anadir los que sean necesarios.

\appendix % Apendices de la tesis
\include{ap01} % Apendice 1  (editar archivo)
%\include{ap02} % Apendice 2 (editar archivo)
%\include{ap03} % etc...
% Anadir los que sean necesarios.

%----------------------------------------------------------
\backmatter % Partes finales de la tesis
\renewcommand*{\afterchapskip}{2\onelineskip}

\bibliography{bibliotesis} % Usar el propio o editar este
% (recuerde correr bibtex luego de la primera compilacion)

\CrearIndice % En caso de que haya indice analitico
% (comentar en caso contrario)
% (recuerde correr makeindex luego de la primera compilacion)





\end{document}% ================================================
% end of the main file: main.tex
\typeout{End main.tex}
\endinput